新垣結衣（82）我現在幸福得不得了 幸福得我都要歎氣了

標題來源：

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：

出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、Legal High、Code Blue、父女、MBMH
花水木、唇上之歌、再一次說愛你

可睇可唔睇：戀空、Smile、S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考(可修改)：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對Gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清CM 150連發

今日子Gakki Interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

【日本综藝】和新垣結衣一起在表參道購物

【衣之戀字幕組】新垣結衣 Hello Photo Lovers 天空樹篇

lm

第一頁留名

奇蹟之第一頁

新人留名

用呢個？

依個啦

留名

原來垃圾絲開左先
Sor

你頭po開得好過我 喂阿哥 我又斷咗頭po喇
用呢個好啲 強迫症樹巴上身

今次第一頁爆得好慢

第二頁

仲諗住送俾侵

好多痴線佬未醒?

我諗緊點解成分鐘我仲留到第一頁 原來撞咗車

新Post留名

第一次post頭留名
輕鬆

喂阿姐 返工啊

xx-xx-xxxx

侵侵得罪人多稱呼人少

fingfingfing

我真係好想做標題建議 不過用手機開po就撞晒車

下次再開過

就 post (83) 用啦

依家講定 咪唔驚撞車 慢慢開

好少o 人多啲先上水

留個名先

火龍病毒亞種

你講乜

比女女咁樣呷醋係咩感覺
好想大叫得意

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

現實處理得唔好變返獨身都似

早晨
第三頁留名

現實已經俾人斬開十八碌

冇錯
一講左大話就已經開始大獲

我隔離登唔係會員 pm唔到星空

星空巴有時會黎依邊

一晚新post CLS

佢啱啱先喺另一個82出現

呢幾晚都係咁 班痴線佬到12點好似跳哂掣咁
又PO野食又PO歌詞

你睇下#44啦侵爺

我諗我呢世都唔會明

訓個覺就追唔到

冇追post好耐
淨係睇下最新嗰幾頁就算

久違雪茄圖

現實通常都係角色互換

侵可能有少少盲 唔係第一次無視人

女女點會呷醋，一來就屌
最後做死狗道歉

唔知係唔係我問題
有時web版會食左d回覆

新post暨下課再等上課期間留名

冇錯 一講左大話就立即死亡

重點係結衣先有呢種感覺
如果其他人做未必有 第9位

今年都好多野睇 有下星期套
有cb3 有電影
今年算係多產

希望係結衣自己想做架啦
而唔係之前講既做扯線公仔

又爆post

係咪有位巴打叫德松醬油？

都唔係連住拍既
小馬上年已經拍完
電影就拍完 CB3夏季先拍
之前係幾套同時間拍

CB3有比嘉應該都開始嘅

睇漏咗
星空巴留完名 下面就有人捉我錯字 分散咗我注意力

扮新人入抗留名

09-10真係
Smile之後就花水木>CB2>花水木

SKY in the sky真係好好聽 好有衝勁

第4頁

咁快去到82

開ser後留名

大家好

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

尋晚開始作感冒 我諗係腥些fing得我太多

無通知無啦啦就上唔到

去左用張野打小人

無家可歸左成粒鐘

條友又想搞我老婆

搞到我留唔到名

我仲走去個GOOGLE DOC 睇下有無開番
BTW，樹巴我UPDATE 晒POST LIST，你睇下有無格式錯令你強逼症發作

無人fing你呀
腥些fing果個叫羽生
你係叫厄介

咩活動

Mr.winwin

屌，真唔真，我今次真係想報名

沙特阿拉伯有冇啲特效祕方

腥些喺張紙後面寫左"厄介"兩隻字

CB黎架?

我篇essay寫咗win-win situation

病左成個星期

topic可唔可以靠左
0號開新tap
角色同舊post連結唔洗留
唔該晒

Zion咳咁耐都仲係咳死狀態 無好轉

仲以為咩角色

結衣實心痛死

我諗緊係咪講開POST條友

我都差啲病 之前趕Assignment夜訓
朝早撘巴士隔離個廢老係咁唔掩口打乞嗤
嚇到我即刻買感冒藥打底

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning!

結衣BB

有冇人計到依家開新post 嘅平均速率同埋第一頁完結速率

唔係，新細明體果d
本身想打係到比你地跟，估唔到咁快搞好左
真係唔知點解語癌越黎越嚴重

咳到D同事想趕我返屋企

呢排一定好大壓力
眼袋大咗

小心身體
夜晚再見到你會趕去訓

作感冒可以買D香茅切根拍鬆拎去煲水，好有用

好多人病
我都病咗好耐

學到野

有API，寫段SCRIPT 就拎晒番嚟
不過如果要開新POST自動加嘅話就太煩，所以無整到

要獨佔守護bb

請善用EXCEL FUNCTION

應該仲係mix
又婚禮
但瑛太殺青左啦喎

繼續支持結衣BB

聽日入院照胃

FF 片段？

今日子巴保重身體呀

電影咁快拍完

腦洞同ex一齊?

又爆

但呢個唔知邊度報名，定剩係SEND 番俾之前做過個啲？

我驚係逃恥啫

唔會啦

1230 冇圖留名

[img]圖片網址 [/img]

lunch響鈴來留名lm

幾耐未聽過手機響鈴來留名

遠古

得罪講句 想講好耐 今次結衣carry唔到個髮型
好

呢期公海好似好多反結衣post

點解

咪又係條咪癲啦

唔係同一個人開咩？
咪

殘體勿屌

唔知點解無啦啦 腦海有人唱

見到又結婚又橫濱就玻璃心發作sor

細個好想要呢部藍MON電話

3310

係喎
估唔到佢仲上心過我哋呢度嘅人

然後回應嘅又係嗰幾個 識背啦

到底今次點先報到 機票都搵埋，埃航星期日飛來回3000咋

其實係邊位
可能block咗

咪癲啦

貪食蛇

無視佢咪算 班友都傻既

陳法拉唱 誘情轉駁

見到咁多巴打病以為自己毒到上網都傳比人
睇黎都係把自己看得太高

專業毒撚係唔會病 根本都唔出街

全球最美味既里昂醬上線了

小馬生肉
利申:唔食

已經係code blue2個期

遠古cb2

馬撚呢？

我儲左好耐錢第一部電話係8210

牛到腰馬到肺，人到肚臍好巴閉

你不如問下fb個巴打
不過做臨演好似要識日文 巴打你o唔ok?

我第一部係呢部
二手

果位巴打好似都唔識

16個部位任由您挑選!想吃什麼就能吃什麼!

當年好hit

我第一部電話係西門子
而家未必有人識，個陣西門子好紅

當年皇馬心口sponsor

變左手機台加飲食台

fb嗰位都係佢帶的

今次要識日文 咁無啦

我有用過，都幾好用

以前人手入MIDI好撚正
執D動漫歌譜入落機，幾撚威

你地遲d會唔會食埋我

希望有生之年見證有痴線佬為結衣做老臨

第一次睇唔到留名以為你話馬撚變咗肉醬，仲要咁啱食緊肉醬意。。。。。

以前YES定唔知咩雜誌會有入鈴聲D碼

返學就係叫同學幫我入MIDI

COCO醬唔會，榮華臘腸就

除咗zard 邊個係住係日本 我記得仲有個㗎 喂阿哥 有機啊

嗰陣我用電腦MIDI software編完曲再過落電話

yes最後一板有賣鈴聲廣告
有冇人買過
其實係咪都要自己入

要成為連登第一人

EMAIL 已SEND

一post只係留得切一次名

又話要易日本嘅 good luck 希望你得 返嚟同我哋講 增加士氣

我都撞晒車

集體中毒

嘩屌好撚想去

結衣BB自拍

佢D 相係咪佢自己擺上blog 到?

午安

1330 偷步留名

有啲係，但呢幅就唔知啦

屌你

Canon廣告黎

岩岩睇左特典
岡田好幸福

今日子

見完工 飲支十六茶定下驚先

肛填

巴打你好型

其實.....都唔係好似姐.....我覺得幾靚吖

新西裝 個袖好似唔啱身

結衣bb光速爆post區。。。已經好少留名。。。跟唔切

隻恤衫袖唔見咗

件褸問朋友借架咋

呢張應該係劇照黎掛?

好長

就係呢幕

乒乓波

我都想俾結衣拍一下 呢個動作好有愛

肛田

佢走可愛路線都好成功
好多男人都好受落呢類女仔.....

終於考曬midterm
不過又有幾個project等緊我

好遲起身 依家先留到名

年輕人

其實好多女仔本性都好可愛
但無結衣咁既天賦，呢個世界始終係your face your fate

又話訓一陣溫書嘅

freerider仆街死

由心而發既可愛!!!!!邊個會唔受落!!!!!!

明明較咗鬧鐘 完全聽唔到

件衫幾好睇~結衣好可愛

啱啱發現樹巴咁耐無開POST 都仲係開最多POST

冇得比
結衣係樣, 表情, 聲線, 行為, 性格都咁可愛

完美嘅結合

飲酒情節

係 頭嗰十幾個好多都係佢嘅

ALMOND DESU !
CHOCOLATE DESU !
ALMOND DESU !
CHOCOLATE DESU !
ALMOND DESU !
CHOCOLATE DESU !
ALMOND DESU !
CHOCOLATE DESU !
ALMOND DESU !
CHOCOLATE DESU !

我係隻狗

侵都上左腦？

好洗腦

真係長左少少

[size=2]其實我都係最近臨時臨急買西裝搵工， I know that feel bro/size=2]

呢D咪天賦囉

嗚呀 上咗車發現成卡都係bb

我淨係見到成卡都係PEPE

navy係幾smart既

不要要說了

前幾頁講緊逃恥吃醋果幕，如果第二個女仔做，可能會忍唔住一拳車埋去

遮埋上面廣告嗰個就完美

發現你呢兩三個post成日用sad版icon

po人樣好似好衰咁
je suis 毒撚

不過廣告貼係呢個位
會唔會有變態佬專登向後挨

我一套西裝都無

無意思 純粹中意藍色

多口問句，巴打咩科

點挨後都只係一塊板 無論真人定廣告

真係好sweet 我都頂唔到 暈咗

因為我major 少人全部都individual
不過就team project workload

果陣無預覽
又唔熟d code用法
為左執好個頂要慢慢開黎試下
80個post仲未有人破到200正皮紀錄

原來我未留名

Between 我前幾個post好似已經影過出黎

你掛住開其他膠po 侵2.0

逃恥>今日子>深淵
依家有份女人味又賣到萌真係超正

非文商科

新人留名（第一頁）

做咩出公海引人注意
圍內打丁咪算

不過近期d造型有d崩潰
實栗個look真係好正

刷左十次逃恥都仲係有想心臟病發既感覺

睇多D結衣既model相你就唔會咁諗

仲諗住可以同你憑navy西裝同十六茶相認

你咁講一講去睇下起底

咩POST嚟

行左3間759先買到2枝

整到好似個個都望住結衣咁

請問幾錢一支?

9.9

其實結衣淨係望住我一個
你地咪ff咁多 好傷身

岩岩見到有個痴線佬 係地鐵站 同雪肌精廣告自拍 邊位巴打認左佢

琴日坐狗鐵 全部bb都望住我

自拍

咁痴線

媽 好痴線 搵人認左佢

原來係條街渣住枝16茶嘅感真係好不安下

遲早相認

昨日因，今日子
Everything is scripted

一步一驚心

有冇咁好彩

好正 試過一次成個車廂好迫 企係到同bb對望

結衣: Sです

反而我好想係街同巴打相認
有種終於搵到有個同路人既溫暖

佢一直望實我搞到我有d怕羞

759 d職員都可能知買16茶係痴線佬

原來個日係車入面見到個痴線佬對住結衣BB張POSTER 傻笑仲流晒口水個個就係遊巴

759 d職員都可能係痴線佬

痴線，自拍

似係303巴多D

我望住佢，佢望住我
我地互相伸一伸食指

屌你老味
岩先笑到我同個客講野都講唔到

好有畫面

咁有畫面我唔使再貼出嚟啦

一齊大叫笛笛該

即係好多人都係睇完逃恥之後開始鍾意佢?

如果你地喺街拎住支十六茶又見有人拎住支十六茶迎面行黎，你地會唔會望住佢

ET定逃恥先

我會

ET

當練一練字就溫書 各位巴打見到我啲字就應該唔會怕醜一齊寫

會，但我支十六茶通常都會放係袋

原來我同懸念巴一早有過一面之緣

你之前每個post都留言

會，我會拎住望住佢

成日手持十六茶撘地鐵 而家好驚

其實侵侵應該同大部份連登仔都有過一面之緣
又成日開膠post，又成日周圍留名

。。。。。。
我更加唔敢貼自己d小學雞字
有無英文版？寫潦草我會好少少

巴打手字都已經好過我

我一寫同自爆冇分別

望實佢 望到佢望番過黎 再望到佢怕羞敗走

痴線佬

點解咁都會俾人見到

好彩我唔係頭先自拍，而係早幾日趁夜晚無乜人喺月台先影

巴打你係咪City Tutor?

究極體

尋日返學 個同學係咁講
點算好

絕交啦

Love and peace

點解你哋睇得明

無端端點會提起個名

咁xx-xx-xxxx睇唔睇得明？

呢個真係唔明

係囉

因為我同佢講話結衣BB真係好靚 跟著佢就講

81post冇1002

即刻屌柒佢啦

Love & p唔識串

我嘅post冇人想搶

好明顯係GAY

仲要負皮特別多

「不...不要取笑...」

用唔同筆寫練字一流 今次都係潦寫嘅

發現我犯咗十戒好多條

一四五六七八九？

2,8以外 中晒

冇1？

異教徒 HI

老是常出現

無人發現遊囝變左「今晚遊車河」？

睇唔明會好危險

呢個人既行為其實好傻仔

成日自稱異教徒入黎，傲驕？

上一個名係 一齊遊車河？

十戒就不了，抄咗呢個
不過完全唔識日文，應該好多都抄錯。

何

你地無發現係因為你地無追post 佢都講個名點黎

堆得太快 好難追post

有無歌未提名

紅線

真心正

算啦 預左佢晚晚遊

唔識日文都寫得咁靚

又潦寫

提名
唔喺屋企廢事搞

越嚟越多嘢寫

係咪一定要劇/電影主題曲？
唔係既話就提名hug
係既就提名menories

唔係結衣劇／戲嘅歌 做咩變咗結衣啲歌提名？

係第二個嚟嘅 仙人提出

唔好fing過黎啦

咁提名結衣所有歌，唔該晒

睇圖認人系列

90%黑芝麻
10%腥些

all in
絲啊哇射囉依眯 絲欄乃伊娃他市~

呢張好耐冇人用

頂以為我尋日亂咁打完句嘢冇人睇

挑機

尋日我已經提名左

好似一個人

想問下.....
佢係究竟拍過幾多套廣告既?
你地CAP 極都有新GIF

電腦分析
90%黑芝麻
10%腥些
唔係黑芝麻就係腥些

唔使望名

頭POST 有廣告合集，火龍巴可以慢慢睇
你都可以一齊CAP

同我地一齊爆DATA

大佬，我講過好多次叫你睇頭post
大把野比你睇

400mb核彈

分開啦
搞左演出作品嘅歌先

抵屌

樹巴會好傷心

溫書啦仲上黎

懸念巴開膠post

同你有得揮

樹巴

有冇人同我一樣一日一枝結衣茶？
會唔會煉成腎者之石？

2.0

家中2L坐陣

一日2L?

之前有巴打sent過出嚟，真係冇得頂

長期有支2L,幾時都有得飲

較吓啲對比同光度

邪念

你有

唔知你地講乜

校完，有咩特別？

好靚

靚

忍唔住啦

係結衣嘅純潔

想問吓新垣結衣飾演白雪公主套戲叫咩名

開完會搵車搭嗰陣見到

紅磡廣場

痴撚線咁都知 好在上車走咗

我而家嘅腦海就係同幅相一樣
我成聖了

IP都唔洗CHECK

依家呢九十後追星追到失去理智

以前有十字軍東征，
我地係咪結衣軍？

好似有會員投訴你開膠POST

以前覺得人追星好on9
依家我諗見到真人我會痴過果班人

邊個投訴我懸念巴
我去淨化佢

Donald侵

我要代替月亮懲罰你.jpg
之前唔知邊個改出黎，好on9但好好笑

75-81都唔夠正評

好正

就嚟放工啦

告急
近期好小過百

得80唔知點解過到

Google完都搵唔到
係咪玩阿叔

到底侵係返咩工，可以成日上嚟，我都想做

印象中你待業中

扮工中

啱啱打完CV

放工了

Lm

唔係白圖？

好大壓力啊
仲有六個鐘交assignementoknadasjknkbjniurgnlaskjvilwrbvjkwrbvklarjbvuiwnrvljkasdnvkljbrgjkaasbdgkljwheuivnsdakjgsgsdfsdf

6點半中文oral
gakki助我

你
出黎

加油
召喚奸巴爹 震一震.gif

唔覺意又行過月台廣告
加拿大果個摺痕真係好誘人

巴打你太認真了

唔好
求你

JM9

痴塊面埋去瘋狂咁 ，不停咁

阿叔我一把年輕，你咁都要玩我
居心叵測

唔好咁嘔心

阿叔讀邊科？

你睇真d啦
係好純潔既結衣

純潔到你部電話嘅mon都頂唔順，變咗白色

深夜福利圖

鐵血戰士?

屌

白圖你專利

白雪公主

我都係

結衣救我

呢位妹妹幾cute喎

佢咁白 一定係白雪公主啦

加油!
唔夠人講個陣可以試下拍枱大叫:「如果你知我係邊個一定唔敢串我」
跟住marker就會打個眼色 再講多句ching ho ball
咁你就得米了

今日呢個推post速度幾好

買支十六茶擺係枱面
結衣保你5**

食完毒蘋果頭髮變到白雪一樣手仲係咁震 睇嚟要我去拯救佢

如果個考官係呢度嘅巴打，你又得米了

古美門既口才丶半澤既勇氣丶Winwin既手段丶真知子既樣貌

可能撞正303巴做教官

你個小矮人行開啦，你一世都只係白雪嘅兵，我先係佢嘅真命天子

好，我變番正常人了

唔好再呃自己啦
依度冇正常人，醒下啦

好衰架
你講先啦

一路影一路望住有冇其他人影

諗起實栗場辯論咩建議高中生生子，bb比學校照顧，可能今次都有建議活動題

懸念巴其實句句都係FF緊

加油

可行性
有效性
持續性
時間性
重要性
困難

啱啱係街度見到個師奶拎著支十六茶
屌，唔知點解有把無明火起

between,

巫婆正臭四

做咩唔比師奶飲

啲道德撚老師一定唔buy

c9唔可以係痴線佬嘅

從呢幾方面思考
祝 5**手到擒來

支持結衣嘅都係好人

唔通係呢度啲絲打
垃圾絲
心醬

陣間係呢度D絲打你就.....

可能佢幫個仔買

但係我覺得佢未必識結衣，如果佢唔識嘅話唔知點解覺得有啲侮辱左結衣嘅感覺

可能我老母
感染咗佢

都係幫到結衣啫

如果個個都你咁諗個廣告會係反效果

加油 最緊要淡定

其實係我老母飲緊新抱茶

做咩屈我係師奶

屌
我唔凖你咁講我BB

絲打你喺邊呀

希望你睇到

新post留名

準備去睇呢個月第三次醫生

你BB係巫婆

兩年前我都係咁溫呢啲

唔記得幾多年前我都係溫呢d

咁應該唔係你，我見到個位絲打講嘢仲大聲到嚇死人

BB仲係著緊個件褸, 佢真係好念舊, 好想搵到個咁既女朋友

我送㗎嘛咪珍而重之

好似唔係同一件

咳到無聲
頭先搭巴士 轉彎個陣 有位絲打成個壓落黎

同一件黎 美津濃

考dse既巴絲加油
考前記得飲啖十六茶 讀一次結衣禱文

師奶定絲打呀

slider

師奶

記錯今日子個件

咪一樣

有巴打話應該尊稱為絲打，廢事得罪人

巴打
一路好走

你幾時考oral

其實唔做運動舉唔起隻手係咪9up

笑到咳

禮拜一

巴打加油
利申中文oral 2左

搵古美門告鳩你

好想俾結衣食

hi 筆

你冇里昂醬咁好彩

我就嚟忍唔住啦

自爆？

好想比結衣bb騎住#

快

我決定唔討論呢個話題

教宗

微臣董昭先行告退!!!

唔理你地 日文堂準備 下套戲做老臨

日日返工放工都望住著吊帶背心嘅結衣

邊到返工

變態教畜

我黎搵你

就係呢張每日行過月台都見到
果晚忍唔住同佢拍咗

你讀邊科啫？

303你今日未食藥

你講先啦 衰人

係大家都未食藥

圖都無張

終於放啦
屌

華田仔？

講到佢好似有食過咁

冇圖你話你舐poster都得啦

正前往火車站

做錯野 畀老細屌

邊度有2L 十六茶買？

推

貌似有野睇

[url]
[/url]
役所広司と新垣結衣が、福島の馬と触れ合う 特集ドラマ「絆」の舞台、相馬を訪ねて

2017年3月20日（月） 午後6:10～午後6:45（35分）

番組内容:３月２３日と２４日に放送する特集ドラマ「絆～走れ奇跡の子馬～」の舞台となる福島県の相馬を役所広司が訪ねる。震災から６年、復興に向けた人々の思いを聞く。

【出演】新垣結衣，役所広司，田中裕子，岡田将生，島田明宏

樹巴喺唔喺度？

唔知
通常Gakki沖比我

一田

我喜歡GAKKI

咪又係要等

尋晚嗰堆嘢搞掂未 得閒

一米九六搞晒

求結衣gif一堆

好波

攰

見咁多巴打有得放工好羡慕

呢個星期好忙，晚晚都冇教好訓
飲redbull多過飲水
眼袋大過春袋
等埋嗰位考DSE嘅巴打報捷就訓了

好似好耐都未見過你

推太快

咩料啊 邊忽師奶 year1咋

請自貼
以正視聽

自拍吧，俾我認下係咪你

請問邊度可以睇番逃恥既mv?係full version
得閒睇番佢跳舞

youtube

火龍巴，你啲問題成日到好搞笑

要結衣跳嘅就冇full version 你要邊隻？

佢好似無諗過自己都可以解決依啲問題

今次YOUTUBE應該幫唔到佢

有冇三隻小豬mp3

火龍巴應該唔係講緊片尾 ？

做錯野 而家要自己執自己既屎

佢想睇跳全隻舞？

首歌既full version MV應該剩係見到源仔係到
如果片尾有結衣跳既應該就唔係MV, 同埋唔會有full version

今晚回家前還不能死.jpg

做錯乜

估唔到火龍巴原來想睇源仔

Puch

止下毒都好

唔係星野源 拎結他個隻喎

冇保送

你到底想要乜
逃恥最後一集有結衣跳full version

拎結他

真係頂唔順啦
聽日見

成班癡線佬咁花心，有結衣仲想要垃圾絲

求垃圾絲自拍 連廿歲都未夠嘅少女

係咪有人話要bb gif
大家準備好data未

我唔明火龍巴講緊乜

做緊邊個course嘅功課呀？

yes

垃圾絲需要人保護？
依排好多痴線佬出沒

WI-FI

小安需要你多啲

ok wait for 5 mins

下個post見

好心你地

你需要長澤

我保護結衣
你保護長澤
小安可以保護自己 佢唔需要我

N個version

垃圾絲就由我保護啦
佢好似係CC人

等本叔叔保護垃圾絲

突然膠力出晒黎

侵侵做咩係咁追擊我
係咪俾303巴飛左 依家搵我出氣？

邊有追擊你

小安係咪quote錯咗？做咩騎劫垃圾絲？

小安巴

仲膠過侵爺

講緊邊個

壓軸

CHOCOLATE DESU
ALMOND DESU
CHOCOLATE DESU
ALMOND DESU
CHOCOLATE DESU
ALMOND DESU
CHOCOLATE DESU
ALMOND DESU
CHOCOLATE DESU
ALMOND DESU
CHOCOLATE DESU
ALMOND DESU
CHOCOLATE DESU
ALMOND DESU
CHOCOLATE DESU
ALMOND DESU

結衣po不宜討論結衣以外既女藝員

垃圾絲同結衣，若要二擇其一，我會揀結衣

計錯數

多謝今日子

差d誤中流彈

財爺計錯咁多年數都唔洗比人屌
遊囝加油

今日拎啲圖俾draftsman改 佢自己唔睇野我搵佢幾次佢西我面 明明mark好晒俾佢

靜左

雖然都冇人睇架啦 不過都推介下
亂馬1/2 makning 入面嘅結衣巧可愛

明明ALMOND DESU 先

Copy and Paste Cop 到次序都錯

無用IPHONE？

屌你老母說好的我皇保送?

收工 拜拜你條尾

啲人俾今日子炸走晒

靜晒

遊巴又改名?定已經改左一排

佢遊咗幾晚啦

獨佔

邊度有高清code blue睇

堅遊車河 飛左站

新人

舊人黎
最少近50post無入過黎
btw 寶庫

50個POST無入都知

好似真係有啲印象

小埋

考完了，總算不辱真知子之名，love & peace!

303做咩
依家d大人原來咁大壓力
輪住發功
幾時到zard

Zard癲過一次

我係應腥些要求

我要爆啦

照贏 首回合輸，主場大勝

你張自拍照幾時放出嚟

無啊 果次表達下些少"終於可以找數"嘅感覺姐
因為真係拖佐好耐

獻上小學雞字體拋磚引玉，睇怕唔會有人啲字醜得過我
其實係臨溫書前抄一次平靜心靈

舊登AC用唔到，求加入Drive

ikkagikkag@gmail.com

又真係麻麻 同我寫字習慣有d似

由細比人話到大都冇改過

我寫字好狂草
有次中學時代中文堂 條教畜話太有書法家氣概 睇唔明我手字

點會呢科大巴

btw個九同十寫得好端正

你啲字唔算小學雞喇，我啲字由小學至今無改進過，up上嚟一定會被熟人認到

呢啲都小學雞，睇嚟我唔識寫字

係咪波台巴

點睇都似係中學雞字掛

我都係有d字會斜向左咁寫,同埋少筆劃既字寫細d 多筆劃就寫大d變左成行字好易唔齊睇落會亂

求入 上次留左email但唔記得左密碼
siscupbaby2@gmail.com

以前中學啲字唔係咁，潦到pk 大部分字都係一筆過寫完

唔知點解會想溫書少左上水

因為改左名

我想改名

跟返日文用返（探偵）

等俾人搶名

好撚煩啊屌你老母

我都想改名

我都想

SORRY囉

Appendix II Geometric meaning of
You don’t need to know this for the purpose of this course. It may be hazardous to your health unless you are really eager to know it in this stage. Otherwise you can wait until you take a course on multivariable calculus.

唔認真睇碌屎都唔知個prof咁風趣

Copy錯野

應該係
2050即時留名先啱

手字唔錯丫
我見過最肉酸既字係一個後生地產佬既字，真係超肉酸
肉酸到可以出一隻經紀體既fonts

求告解室
教父

其實閒人巴去左邊, 好排住佢D圖, 佢係咪人間蒸發左

1000刷緊

j左結衣？

唔知幾多刷緊

係咪我地痴線得滯嚇走左佢

呢幾日推得太快 好似少緊d討論氣氛

唔係變左吹水post好耐啦咩 都未出sp冇咩好討論

請出題

討論下我老婆今日子點解可以咁靚女咁可愛

因為係結衣

多謝你讚我老婆

結衣鬼係佢老婆

呀侵中計

你繼續妒忌啦

你錯喎，就算結衣死咗都仲係我老婆

Don't FF too much

旺角一田有大量600ml 不過13蚊一支買唔落手
好彩屋企仲有大量存貨

咩話

我宣佈，結衣bb係我老婆

新人留名，啱啱睇完頭post，係咪話有人搞事要直接唔理佢

點都好 結衣30歲就會同我結婚

_ _ _ 結衣

同埋結衣都會老，但我會陪佢一齊走人生每一段路，包括最後一段路

巴打唔好又清哂D 16茶

結衣喺我哋嘅心中係老婆
咁喺垃圾絲嘅心中係啲乜？好想知

希望我遲過結衣死 咁佢就唔會因為我死而傷心

爭在未出meme圖

你走啦，我唔想搞大佢

中計

同一個識左好耐嘅中學同學上年一齊入左asso
本身大家嘅目標都係想升返U
但係佢由今個sem開始成日都唔返學
點叫佢返都唔撚返
之後呢幾日同我講唔撚識做叫我俾晒啲assignment佢抄
仲同我講project 會freeride

渣GA

佢係咪受咗咩刺激

個個咁撚靚都話小學雞字
我都係去自閉先
同d人話自己矮柒毒，出到黎米8又靚仔又charm有咩分別

我諗我手字應該可以同經紀體相比

點解成日吼住我

係囉咁突然既

上水留名

但我真係好唔想俾
大佬啲assignment 全部都係通頂做返黎
可能有巴絲記得我呢幾日0晨5,6點仲有岀聲
做到midterm 都唔夠時間温

其實我都要告戒，呢排好多野煩
Sem 1 overall GPA都叫ok
Sem 2 就開始收皮 啲Assignment又難又多
就嚟 Mid-term 十九幾萬野要溫
Compulsory 又唔係自己興趣
Group Project 啲 mate 又唔認真
好多野要煩

點解我好似copy唔哂你都知我溫緊咩咁

303新目標

唔覺得係
有科elective佢幾鐘意
佢淨係呢科唔走

如果我就實唔會比架啦 自己d心血黎
幾fd都咁話

其實想告戒可以開個kekeke
chatroom黎，匿名，可以改名

咁咪同佢講咩照落0 contribution 囉

同呢度有咩分別？

唔係長澤雅美黎咩

侵啲fd

依度同開真名分別唔太大

呢到會比我擇名入小氣簿
果到改第2個名都得

Push

new post呢

到底應唔應該因爲所謂嘅友情俾晒d assignment 佢抄
仲要幫佢做埋project
仲要教埋佢無上堂唔識嘅野
asso已經忙
做埋上面啲野真係
今年仲要考ielts

定決斷啲唔理佢

係咪想挑機？
鬥核凸應該贏硬

我會唔理佢

你寫先

決斷啲
你幫佢做哂啲野佢考出黎成績都唔會好，反而累到你自己

你應該搵佢傾下
而唔係俾功課佢抄
如果佢唔肯講咩事
即係佢只係當你工具人

開咗個頭你就
定你係出開疏士嘅人？

已經改咗好多細節
除非佢自己入黎睇到

想知道吓啫

其實係咪佢覺得讀唔到
所以決定放棄
但又想讀完asso所以先咁？

我地推得咁快追po都未必追得咁貼

大家上個sem3.5以上
雖然唔係話升硬u
但係只要keep到應該都好大幾會升

你有無問過佢做咩唔自己做？或者問佢呢排做咩事？無理由無啦啦會變左第二個人咁怪

佢平時上堂專唔專心？
個感覺似唔似有溫過書？

唔係有咩事發生過好難相信突然有咁嘅改變

標題建議

我要跳樓 得3.3

傾咗好多次
有啲佢話前面啲堂走咗，等自己追返先上堂
有啲佢話自己睇notes都識，唔想咁早起身
最後係乜撚都唔識

係咪屋企人離異？俾女飛？

佢無上堂

有冇人識解夢?
話說我尋晚發夢夢見我同中學同學喺夜晚時間行緊返屋企(唔好問我點解記得夢既內容，我真係記到)，咁行行下我地見到陳奕迅(Eason)同佢一個朋友(幾高大靚仔)，Eason同我地打招呼,咁佢又同佢朋友傾左陣計，我就聽到關於佢一d私人野，就忍唔住隱悔地八卦下Eason既私事，然後Eason直頭用俾面色記者睇果個樣同我講:咁你咪即係侵犯緊我私隱囉，最後我好尷尬咁離開‧‧‧‧‧‧

除咗上堂外佢會唔會見人？定直頭收埋自己？

你現在聚腳於 樹窿台。

代表你心中第一位唔係結衣

無上堂唔代靚表啲乜

因為我上堂都唔識

校園台
解夢台

釣魚台

心事台

垃圾台

咁冇必要幫到咁盡
Asso都係顧掂自己先

我果下真係有d嬲,點解發夢都要睇人面色,好唔gur

303台

其實我都想知有無人識解夢我唔知點解成日發夢中夢中夢 識過一野有三層夢 醒極都未醒到

感情台

做乜鳩

侵幫我搞掂303

inception

同你情況差唔多
加油啊

有無諗過你依家呢刻都發緊夢？
憑咩咁肯定自己呢刻唔喺夢裏面？

未有inception呢套戲之前我已經成日inception 最近果次inception仲要夢見自己比人用電槍射爆我後腦 仲要醒極都未醒到 成晚好似無訓過咁

邊個book左新post

個人一格硬用力就會醒

我都試過夢中夢都係3層
起身果下個心好辛苦

我都係 今日先交完3份asm
cc煩惱

matrix?

1001

我

支持

哲學台

上cc個陣要瘋狂睇呢啲電影

睇黎搶唔到
要做野

我反而好少發夢（或者叫記得咩夢？）幾個月都可能無一次

比honda有機可乘

咁啱我上個sem上個爛鬼humanities course又係要睇呢啲，乜乜柒柒ethics

真心，琴晚發夢喺度回post
發極都夢見唔到結衣

哲學台留名

發夢都回緊post

聽日先
但我唔抄十戎，手字太柒
寫下 樹多村光@lihkg 咁就算

細細個聽人講放張你想見到既人張相係枕頭底就會夢到

我上次就係上星期見到結衣
但即係要幾個月後先可能再夢見

我都試過上緊lihkg

好sad好煩啊，唔知咁搞落去會唔會抑鬱

仲要有伏lecturer

一樣，夢境相連

成撚日都係
前日發左個夢係咁f5等覆

淨係上一科佢鐘意嘅elective

係咪唔俾佢抄好啲
其實琴日已經心軟忍唔住俾咗一份佢抄

你唔好ff咁多

冇人識解夢

好彩我教學認真
Teaching evaluation幾好

我都係，唔係伏，不過係 killer

伏加killer

就爆post,要quote去下個PO繼續討論咁多位巴打

唔通係同學仔？

加油
實際幫唔到咩 （除非你讀我嗰行
但呢度好多人支持你地

公海會唔會有人識

我俾grade由B開始俾

點解我唔係真正嘅今日子

唔同科

因為我之前有個FD又係讀讀下消失咗，最後Quit 埋U

Asso B同死亡冇分別

異教徒唔知係咪發緊夢留名